你地唔好咁天真打算做新論壇 好好利用高登名氣 再取代佢先係最易成功

到時話知你咩名 高登十幾年歷史 佢既名氣 lihkg要好高成本先會有人識

應該整死高登 再取代佢 將佢既光環用盡

高質既高登會員過曬來，你估個邊重有話題咩